雪糕控請入，之前係放題食過，但又唔見出面有得買。

平時係百佳買都係雀x、Dreyer'x既雪糕，去放題食過呢種，知唔知呢個咩牌子，有冇人食過，made in Hong kong ，想買

名都寫埋比你=.=

但我見冇零售，睇下有冇人食過

你同佢成批買咪得=.=

thx

呢隻好撚好食

我係放題食過，你係邊到食過

西九foodcourt 雪糕達人有，齊哂味
btw呢隻雪糕來貨價好平

雪糕達人有呢隻？

燒山d鋪都係食佢

食咩味，岩岩上個網有好多味

呢隻好難食
通常佢哋直接問供應商攞貨

好多糖

係咩，都ok呀

雪糕係多

蕭生鋪頭？

堅石燒

堅韓牛，堅韓燒

呢間做B2B only

唔係,可以上佢觀塘間廠買

好撚難食